25歲初熟，猜囡囡

有玩Facebook應該猜到，差唔多次次上facebook都見到

做乜撚

答案咪就係「馮盈盈」囉，佢已經踏入25歲初熟之齡喇
連登仔竟然唔知?!

都唔知你做乜 on99

答案係silly呀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為25歲初熟囡囡啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你唔好話曹永廉